狗係咪得四隻手指？

咁如果人斷一隻手指咪同狗一樣？

其實狗仔好勁得四隻手指真係好唔方便

平時係街見到佢地覺得好得意個patpat又搖下搖下咁

六指狗